Whatapps 又死Ser arrrrrrrrrrrrrrrr

氹緊女朋友 但係連句野都send唔到出街

rip

一直喺度轉圈

sticker ja

幾撚驚係自己張出問題

連打字都係咁

facebook都死埋?

我啱啱以為CSL又廢到咁

直接打電話啦，仲有誠意

有啲嘢唔敢開口講

有成三十個老婆仲溝女 on9

ja ga

打字冇事

屌你打個電話就冇事啦

ig facebook都上唔到?

FB 同IG都係

老婆邊有嫌多

唔怪得
好想研究d乜呢facebook

字同相都得，係sticker 直接❗️

轉左用Between

ig 仲ok

ig fb whatsapp 又一齊收皮?

好似係